阿仙奴 冠軍

阿仙奴 冠軍

今季我痢預定左英超冠軍wor

下年重奪

撳一撳起底制，原來係阿9黎
咁快戴定頭盔